「元朗地理」水邊村同水邊村遊樂場係兩個地方黎架！

身為元朗足球撚，聽講水邊個場舖左人造草地，見到咁多位兄弟想入黎試下個草地，就一定唔可以去錯場阿！

地圖左上角為水邊圍邨
地圖右下角為水邊圍遊樂場

中間路程大約5分鐘，
但人多+等燈就可能要耐啲啦，
所以唔好去錯場

另外，
因為今次係草地波，大家務必帶好裝備，人地一個收山腳踢埋黎就麻煩啦

兄弟踢波

去錯場就要行返過黎，好撚煩

推

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

你自己2個地方名啲字都打錯哂
睇黎得你搞錯

另外交通方面，
巴士可以元朗公園站/元朗廣場（食左野先）落，
西鐵既話就兩個搭法：
1. 元朗站落，落去搭任何一架輕鐵同元朗廣場站/水邊圍站（水邊圍站落既野就要上天橋過返黎，唔係既話可以跨欄直接過黎）
2. 朗屏站落行過黎

柒左sorry

踢草地波？我有無聽錯
btw fyr對面係元朗警署

星期六舖完啦

嗱，踢硬地波就唔好著釘boot，不過都可以帶pad嘅

保護好自己就好啦，裝備呢啲多啲放上身一定無壞

搭268C係一個站叫“水邊村”落車，啱唔啱?